【六四事件】連續31年發聲明 美眾議院議長佩洛西：北京侵犯人權三十年

美國民主黨眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）就六四天安門事件發聲明，指每年六四，全球熱愛自由的人都會紀念六四事件中，以和平手段追求民主的學生、工人及市民，但他們得到的只是暴力和死亡，又指天安門事年已過去三十年，但中國侵犯人權的狀況也沒有改善，例如對維吾爾族、西藏及香港。

她又指，過去三十年兩黨都會在國會支持中國的維權人士，近日國會亦很驕傲推動《維吾爾人權政策法案》、《西藏政策及支持法案》以及《香港人權及民主法案》。她指出，總統特朗普已準備實施這些法案，她敦促總統與民主黨合作來對抗北京，暫時美國未有其他重要政客就事件發聲明，中方亦暫未回應。

佩洛西從政以來都對六四事件十分關注，近年也對中國人權狀況特別關注，她在1991年便曾到訪北京，在天安門廣場前高舉「獻給為中國民主事業犧牲的烈士」的標語，自此每年也會對六四事件發表聲明。

議長大人

美國幾時追返呢失去30年既人權同民主

連登仔: 佩洛西奶共左膠

Push

根本就唔止31年.係大粒墨毛澤東掌權後就已經發生

[quote]根本就唔止3130年.係大粒墨毛澤東掌權後就已經發生

Pelosi係民主黨
但係人人都有個人意志

當年呢單係標誌性事件丫嘛
冇發生你估全世界會唔會留意佢三十年？

佢出名憎中共

應該仲反中共多過trump

契媽係反共民主黨人

寧願同Trump合作都要反中共

連登仔屌既明明就係民主黨D FANS
講野用下腦

當年堂堂一個國會議員比支那公安禁錮
唔有火至奇

仲有件當年係支那做記者
比公安捉到同打, 整壞佢部CAM
之後參軍
宜家做左頭號鷹派

呢個故事教訓我地
唔好咁串